700強勢區

有人話700三隻烏鴉短線唔睇好
有人話700逆市做好，現大量買盤

大家又點睇呢？

技術分析對700一啲影響都冇，強勢就係強勢

贊成，不過咁講，問心400我都唔知入唔入好😂

咁之前你唔入？ 確定強勢先黎諗？

404了

好強
不過連燈出post

想知媽咪麵買咗騰訊會點

X2

變左騰雞